而家成個香港政府好撚青山精神病人話事一樣

日日柒出國際，乜七野都做唔到，日日打咀炮